[連登有愛] 失蹤尋人

幫轉

有個女仔唔見左，佢老母好擔心，想睇下有冇人見過

傳聞佢身冇分文，精神有啲問題，但屬於抑鬱嗰種，唔會傷害人
見過就聯絡幅圖個電話，或者加我tg mancityrobot

唔該咁多位巴打
between, 見到佢唔好行埋去，佢好似話好易受驚

pish

公海原來真係好易沉

Pish

唔該

推

唔好沉阿

星期五晚開post好似係錯誤決定

Help push

Push

連登真係好忙碌

一秒末夠已下沉

難道連登真的無人

push

願發動廢青力量

尋求失蹤真相

如那天不願推post

地方的媽媽會否傷心斷腸

來到第二頁

不知是否算有進展

難道這世上

真有人能從此消失

那我這樣自言自語的自閉兒

是否應該一併下沉

報左驚未 幫推

當冇自信的肥仔也幫推

180的連登仔是否應該出手

應該報左

警已報，post已開，依然失蹤於茫茫人海

9up的我不凍，但今次並非9up,心很涷

神可以打鳩罪人，但請打救可憐人

幫你推下啦

多謝

洗唔洗幫你占下個女仔平安吉凶？
要既話就whatsapp我59891042
要佢中文全名同出生日期就得
不過都要聽朝早先占得

你係佢？

邊個

幫推

推 要平安返到屋企呀

沖呀 推得更高

Push
有心人請廣傳

輕輕一推

7月23唔見 係咪應該報警而唔係推Po

名都冇.......

警已報，但警犬做野…

幫